馬沙圍威喂！再次公開招募[telegram group]

而家個grp沙田大圍馬鞍山既人都有
唔使怕寂寞
歡迎入黎搵下飯腳
不過殘體5p厹娘娘就不了
潛水三日即踢
入過又踢左嘅重新開放
24小時秒回谷
你自認夠多野講就入黎啦

入左channel好快就會add你地入grp

老餅入唔入得

任何人都歡迎
除左5p厹娘娘
我地年齡層廣泛唔怕冇偈傾

推

按

輕力一推

快啲入黎啦

入左無人加...